仲有無人敢睇小我地詠春❓

南亞仔 話知你行動組定笑口組

一拳一個😊👍🏻

詠春世界第一 阿叔擊退南賓 葉問屌打泰臣

邊個敢再串我國術夠膽就約戰 我喳

詠春>其他國術>外國武術

外國果d根本就唔可以叫武術

體操

外國格鬥=藍波=猩猩天性活動

牙叔耍果d是洪拳黎架清

呢鋪真係體育救港